[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1923)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

正羊

主下球

唔想比書包贏

係咪仲係8c

高蛇

Hi！

準備9

主ng呀喂

主6 8.5s

No goal 牙！！！

我唔信書包反底
買客ng

高蛇要左主ng啊

書包全中！

你改左名？
筆字亮歷呢？

賤種隊又爆角

！信！！！
唔可以，想羊

Hi！！！！

屌 半單刀選擇笠射

走啦！！

比多1角就收工

DLLM追和得唔得

主入多粒 please

Dllm 冰角

幫手叫多個先收好唔好 ？手足

冰角？好耐無見

客快啲追和啦

客禁屌

係！
之前休息了？
懷念你！

咁快啲去休息

紅左仲勁？

求其俾多c

紅左主隊仲勁

主空門唔入

屌 主差d
推過龍門射唔入

廢到

三賊反底

主入多球

主唔入俾人入啦

5.5b 9.5s 快撚啲

主入

華！

點解馬會唔開皇馬盤？

阿拉

下盤中硬

開到主/客其他我生吞atlas

3:3

3-3

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

華！！！

我屌
客頂到尾plzzzz

書包！

岩岩買唔到，10倍🤮

係咪on9架 話我知

主其他叫糊

3:4未

屌 你 老 味 你地 唔撚 信 我

都 要 信 書 包

一撚定係9c 完啦屌那星

主呢隊廢閪可以blacklist得

書包子好波

開始爆角

書包係一種信念

仲有幾耐

過山車呀AV巴

批準

主隊落乙組啦 唔想再見到你隊柒頭

客頂實完場

唔撚真係想和其他下話

開埋9.5b就多謝阿包？

書包補左飛,9.5B已經唔準了

主真係廢

扭過龍門射出界

華反cup入左100蚊

又停角, 你老味

買主隊睇呢場睇到好累 cup 和cup和咁去 人地紅埋都比人和 當捐錢算唔睇了

係就cup埋啦

阿特入佢啦你老母

補咗飛就了

好彩Bro提點

屌, 逼害

書包彈出彈入你咬佢食呀

一個燈既人補左飛, 姐係原先唔補就贏錢, 姐係9.5s

-1c

客贏派1個100

當捐錢

如果上天再比多次機會我 我必補飛
首先主隊入多粒先

客隊打假球員: 柏加洛尼,第一張黃做個12碼出黎,之後紅埋失第3球

im

要一齊叫口號
書包 我屌你老母

派多啲啦都贏唔到啦

肯定有第7球 墨假

書包
睇佢爆埋9.5s

我了,針到仆街要派我反底了

墨假玩撚死人咩
唔係墨假玩死人，係你書包玩死人

斷腳死

高蛇買左乜

無買
我度緊日職

呢位清 針左幾多

全北半主派1個10k

書包跳船逼害粉絲

我了

屌冰角

今朝針左12k

針到落地核

客隊開似訓地
無入球 冰c 都完場

屌你老母 入未呀主

朝早就咁勞氣 輸死人

我都想咁有咁多錢 針咁多

客得返9人
主Ng

主/客其他 最後機會

主能夠

起碼補10min 啦屌

再買墨假真係抵死

凴乜讓半一

9c, 俾多c 快

9c

屌你老母 學人讓半一 一半都冇

主呀

心理關卡9C

9c?

屌

43

Goalllll

4-3

4:3

NBA

屌你, 刷多角先入啦仆街

主其他

主其他 ~!!!

Goalllllllllll

wow

頂撚埋唔該

真係主其他

4:3
書包會唔會全中

主其他gel

客差一球和其他 要出現了 假波

最後一注未輸得哂

和其他

主cashed

幾倍

4.6倍ng cashed

8.5B

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

和其他了

最後5.3

立即完場!

又反手？

打交啦

4:4
10c

開一個黎比我

書包全中屌你地

10c

笑4 3個人都唔夠1個人頂

10C埋,針

痴撚線波

On9書包gel夠未

快撚d完場

10c, goalllllll, 我包

唔係講笑
呢場咁撚假
隨時補上補和其他

頂 又係買唔到

adore

屌 9.5驚險cash

唔夠法蘭閪痴

屌你老母書包又爆我角,自殺啦仆街

10C

4比3完啦好ma allin注了

9.5s都爆埋

屌你老母10c

仆街仔又爆c

佢補左9.5B,不敗

終極絕殺和其他

咁希望客追埋和啦

4:4 完場大家開心

書包反底, 補左飛, 都當好彩中啦

屌書包又中

龍門上埋去

支持

4:4呀

反唒底, 補角大唔補客ng, 俾佢中返唒

完!

屌你老母書包

前鋒廢到 空龍唔入

ft 4：3 10c

4:3ft
朝早波fat fat

20倍主其他

7球我冇野好講 細波抵爆
戶口最後1300

最尾客得返9個人 主第7球送錢

半場買左和其他幾十蚊 以為有機

我屌您老母咁都唔入

dklm 入埋食全格啦, 冇龍門都射斜

有錢玩日職了

真係主能夠偏偏串撚左閪床

下盤
9.5b

神10

係 又唔撚傳

cashed
神燈决戰雲加✔️
决戰書包✔️

第10隻角仲係靠客刷嘅

佢出左9.5s 好耐
半場仲有8.5b高水都唔補

10.5s

屌 華拿咁都頂唔到+1

全靠佢追和, 跟住再刷埋最後一c

馬會D角又咁準

文尼迪斯？

今朝全主

韓狗收咧最後一輪 買少少豬持下

華仔知你盡左力

終於贏左書包

哪有錢,下下比佢追撞,李嘉誠都破產啦,條仆街賭口數咋,日日追住人黎撞點賭

今場輸錢真係要戒賭了

=Me

最後1300 求指路

雖然墨假係擺明派錢波
但有冇手足同我一樣都今朝都係勁針 冇羊過

巴打琴日艾拉唔係羊左錢？

半格 喂狗啦

冇贏冇輸

三賤高水派錢

上盤串哂閪床針左

書包條撚屌一定又追上盤又撞

屌我又係 衰垃圾床

9成9係仙台X三箭

準備1點下盤日

有條斷左河床 今朝又買左細波

屌佢炸左球唔係都有半

全北-1，最後一場大炒！

日職唔洗問，維他奶

我係書包死忠, 唔準你咁講

今朝19k>5k

b or s?

書包遲出水還遲出水 開左波先出水係咩玩法

Av

三賤反底日

琴晚 9k > 1k

一定反 為左冠軍

咁佢遲出水又真, 幫唔落

貝利沙買過去長期後備

Total 贏輸幾多？

臭閪仔

清水冇杜格拉斯點羊

成日扮睇尾盤 又唔撚分析
咪又係炒

琴晚勒哈 今朝9.5s 30k—> 2k 訓醒而家再訓番算

正撚屌黎,賭口數撞鳩人,好撚好玩咩

唔開即場實好正氣

書包啲分析佢個人心水黎
都唔係分析個盤

聽日all in你自己

5k>15k

Ok

以後唔賭墨 5K>0

仙台x三賤算

重心

仲買三箭？

全北-1。2>1.92

主隊rubbish 三箭客其他佢

留名睇書包撞鳩你

起碼3粒

1:4 1:5 客其他

書包又羊

都撞撚到無晒錢啦
預左crash

正所謂 敵不動 我不動
書包未話買咩之前 大家千奇唔好輕舉妄動

佢59分

12:59分出水

屌屌佢

日職2場 想要上盤

頭4場想搏條過關
半大
和
半主
半主

同路 dhlmch
同金菇同路未炒過

嘉欣今日唔駛開工

想食老母個帶子西蘭花

半大黨又黎料

FC慶南

三賤重船

100%大炒

今日要墨城了

有冇同路？

GG 雲膠

唉 屌雲加要左3賤

上次戰勝雲加

三箭航空母艦

見都係買心跳多

來 仲有15分鐘出發

心跳冇杜拉格斯=廢

墨假嘅假真係唔講得笑

心存感激 詐傷 唔想對舊會

正氣上盤日 仙台x三箭

仙台維加泰 對 鳥棲砂岩

榜七中上游仙台 打 人妻榜尾二
仙台近績黎睇相當有主場優勢
五場入面嬴四場 和一場
而且暫時只係少於頭三 4分
連嬴3場 應可衝上頭三亦不意外
相信仙台會盡力嘗試衝榜
而且呢場仙台有個唔錯既射手 石原直樹

不過人妻由於在榜尾 現身處於降區位中
需要反底 但人妻近況同作客不嬲都唔太好
相信呢場未能反底

仙台維加泰[0/-0.5]

清水心跳 對 廣島三箭

中游打上游三箭

三箭近況連續不勝
但曾經係榜首既佢 點會甘心仲屈居係榜二
而且三箭頭號射手 Anderson Patrick Aguiar Oliveira 都有出場
心跳位於中游 既不能上 既不能落
應只會穩於保住日職

往積三箭都穩勝心跳
相信呢場都有信心穩勝心跳 順便黎個反底

廣島三箭[0/-0.5]

利申:9up

Hi牛牛！！！

連輸8口
再黎 三箭大 前鋒上盤

雲爺爺

有冇三賤半大

肥牛又挑戰神

2.05 有冇咁荀

單線贏返黎果D係團到輸返凸

無計
睇個勢係會咁
但都係輸波咁冇計了
忠於本心
信於己見

覺得人妻不敗

我skip算,心靈support

心跳盤贏wor 點解客大船架

仙台10.5s
心跳 2.5b
首爾+1
全北3/3.5s
三星2.5s
現代w

6x1

同志等收錢啦

連登大勝盤

同志

想問大家經驗，如果場波1930, d 派彩趕唔趕得到2130 再買

Morning

三賤出面轉埋平手

晚安！！！
想要仙台，等走地 buy

有即場買半場一定得

水原藍翼 半大全大

日職客隊日啦

有即場既盤有機會, 其他一定唔得, 除非買半場

兩個可能性
似會和波 或者 引人買心跳

牙得！！！
Hi

奧燒致命推介
仙台9.5b

上下盤你講哂

書包一點唔出水 拯救眾生

漏左 對唔住
我後信者

夜晚大把ball點解要買垃圾ball

半主全北jump

一點唔買
書包俠打救世人
唔買就奇
書包俠打救世人
即場皇家羅湖城9.5角細:x:
即場Fc悉尼11.5角大:x:
即場阿德萊德第二球:x:
金澤2/2.5細波:white_check_mark:
柏雷盤:x:
金澤盤:x:
即場柏雷11.5角細:white_check_mark:
安治盤:x:
安治2/2.5細波:white_check_mark:
河床盤:x:
即場河床14.5角大:x:
阿特拿斯盤:white_check_mark:
即場阿特拿斯9.5角細(跳船)
清水心跳盤
烏棲砂岩盤

雲如出三箭

一講完就出水

又黎 書包大戰雲加

等睇半場已經斬手指介日假

兩場主隊

wtf jump了
佢地又玩對家想點

書包雲加round two fight !

同買單雙無分別

收到！
入蚊跟你

書包燈力咁勁，應該會跑出

球探死了？！！

買左三賤既等收錢
收番一半

仲有兩張日職抵買既

可能今晚嗰啲仲垃圾

屌你書包

支持包爺，人妻FG 半客

唉 見到雲加 咁早gel。應該 ...

半主全北3折

三賤中柱

求link

28年操盤經濟 救得一個得一個 廣島三箭

經驗

冇買 但支持三箭連登號

角大黨係邊

趕唔切 一時仲未計補上補時

係度

買左兩場日職角大

半主全北jump了

3箭20%控球

兩場都大

支持
有參考巴打啲水

北愛禁屌

撐

3 賤 屌打比人

救得一個得一個 買清水心跳既人請補重飛買返廣東
島三箭

廣東道三箭？

踢緊㗎啦？咁靜嘅

全北靈車

屌 廢車針

全北cap

全北

7000全北jump

21抽2派1k

六點 我呼籲大家買東京FC

廢車gel
買大波話撚之你炒車

Lm

雲加: 3箭90%

廢車

仙台gogogogo

LM

靈車輸足幾場盤

3賤入局

屌 廢箭又唔刷c

有無即場先？有就快

lm

廢車屌你老母條死氣喉

維他奶fg

全北廢車

要斬手指 不了

廢箭定靈車廢啲

清水刷角入波

半主jump了

ky 玩走地嗎

角呢？我要角阿

全北0:1

仙台角大？

28 11
40 21

閪波箭刷c 未

10% 係我到
90+10 = 100%

G持

696

買親角大都唔刷

全北半主crashed

現代1:0
大波GOGOGO

勝利十一人

屌 炸撚左

維他奶快啲入波

廢車係咪已經攞撚左冠

維他奶㩒屌球球都爭d

維他奶2c -9 廢箭-11

心跳

全北死全家

仙台快入

人妻入未

全北快手cup

小笠原滿男都出 邊係勝利十一人

三賤零角？

日職神射手得小林悠一個日本人

領先廿分

不嬲打開防反

勝利到就係勝利十一人

又揀錯, 揀左清水角大我屌

仙台估10c ft ，心跳應該9c max

3 賤真係0c 完場

仙台繼續刷c

信念

三箭角呢 屌

天我 * 奸殺多

全廾半主未

唔想人妻降班 好球隊嚟

唔係半場先睇到架咩

維他奶3c 了

696近幾場都全勝紅鑽，696下盤點輸

慶車蔚山識入波未

廢車1:1

三箭大針

44444

識買要買高水，9.5s last 2.15

全北！

廢車半大

人妻

一早睇晒J1
半場只係參考黎

角完就入

雲加又中

留名待笑

心跳1-0

心跳ggggoooaaalllll

賤種三賤

費托單刀唔入

人妻仲勁過維他奶

三賤 唔刷抵俾人入

沉撚哂

半主有冇gay?

清水1c 就1:0

GOAL

1:0 三箭 繼續入入入

雲加

心跳goallllll

心跳1:0

三箭真係徦到仆街…領先10幾分…依加

有時無得唔信

有齊365 同馬會轉個頭又收得息了, 賽前買個高水角細, 只要唔係秒c, 365 個角大跌勁快

2.8win

揀錯仙台角小

有心跳了

心跳又gel得 書包走左到雲加

半大未心跳

地獄主場

叫完全北叫三箭

唉

大蛇神準

三賤

慶南派錢波

三賤我真係屌你老味

三賤又想下半場先發力？

雲加係咁比力 心跳應有仲有

人地冇9號仔都入到波

其實雲加係咪痴q咗線
開始自言自語

如果真係細，我笑定你笑？

閪波箭輸波都唔刷角

一齊笑

咁識入未

3箭盤巴打還健在嗎

ok
btw 你買左9.5？

西箭又輸 好彩冇再追

三箭準備俾前峰後上奪冠

入咗

係天台

等90分鐘bin

三賤追和輸半當贏

已經領先1分

21末

9.5b ready jump

456三賤 pls

咁重船都買

屌你老母 冇冠軍唔抵可憐

追買三賤輸

終於2c

三賤一解不俾 輸撚死你啦

3 賤一書就會刷

jump了跳樓先

角

垃圾三賤

有無睇波巴打知道點解三箭可以1哥連輸5場

全部三箭巴打 坐緊係天台

3c

得1.62

三賤半埸都過唔到

跳住先啦

收左錢

1.68啊 臨開場前

3箭半場追返和一定冇可能

三賤輸 一陣前鋒應該又跟住失分

無收埋右。。。？

包爺12.5大😂😂😂😂😂

4c
3c 繼續刷

1.68 2.05 2.05 1.68

三箭劇本在手
半場前追和
下半連追2粒
連登三箭巴打們 普天同慶又一日

好笑

河床針撚哂

即係角膽十二

三星半大針

3箭係咪又妹緊

頭先有11.5s 2.04但無買

肥牛巴
三賤半埸都過唔到

究竟邊條仆街成日話河床12m 搞到我以爲佢真係咁撚勁

球探壞左？

三賤買佢先輸

車仔零比零

比人摸清哂進攻路數 淨係靠個巴西前鋒入波 佢腳頭唔好就收皮

領先10幾分都可以輸番個冠軍出黎都算係賤種中既最賤種

防反隊伍正常

有條傻尻係咁報

買3賤

細波聯？

心跳會唔會學鯨鯨1:0妹到完

蔚山現代屌你老母識入未

安安

河床真心勁但今場留力杯賽

有無手足幫手屌吓蔚山現代

又一齊停c

自我安慰緊 唔好咁啦
大大注左三箭

爭d

取消關注

韓k 大波難中到

3 賤 刷角追和

人妻想買00

兩隊廢鬥廢

封乜鳩

邊隊爭啲

日職入波未

true, 出力踢好撚勁

唔係12碼封乜鳩

4c
4c

三箭追和我食屎

三箭 工滕莊人

今季回穩左 攻力都勁左 小保膠都唔夠佢踢

黃心跳 紅心跳
12碼 三箭

全北半主未

三賤你再輸 冇冠架啦 醒下啦

就算冇買都好憎三賤果種濕鳩踢法 睇壞眼

唉，有少少後悔無入11.5s

3賤

GOALLLLLLL
未？

日職一齊角大

個鬼佬做乜鳩自己受傷

心跳主場好撚惡

入球大jump 場場都0入球

賭仔仲惡

書包同雲加係邊到出水？

三箭果場仲未開大嘅屌

3賤半大已死

鬼佬自動受傷
三箭W

維他奶停左廿分鐘c

三箭終於開始狂攻

雲加輸比書包係衰在太有自信

其實講真 波台一日有雲加有書包
都唔知點玩 買左又驚 唔買佢又反底

明明係上盤日，變哂做下盤日

批准

仲要59分先出，其實係咩居心

三賤輸，我以後唔賭！

屌你韓k 唔識入波, 同荷甲乙d 垃圾一樣, 大波開到咁低水又唔識入

三賤 刷角追和

仙台三賤上呀

5c
4c

仙台555555

8場有5場0:0，平注都fat fat

買左10.5?

3箭追和先俾入更衣室

出貝利沙 殺晒佢地

人妻goalllll

下盤日

兩場燈晒

正氣人妻

又下盤日

仙台角大
三箭角大
2場都進度良好

客隊日 上呀箭

正條撚咩，下盤

書包反底

韓k = 半蛋蛋聯賽

人妻勁到

極速半大

0:2

仙台

係囉。點解場場後備 真係咁夾唔到咩？

針了針了

光速半大

屌你老母蔚山現代識入波未

Cls 0:2?

全北1:2輕鬆到

屌你老母仙台

廢車又輸

人妻gel

2個高橋 連入

仙台GG
廢車又輸

半場己經唔使睇

人妻x三賤

屌 兩場盤都輸哂

好少買角大的😂😂

費托？依家先知去左日職

下一球都未開返

以為睇錯 咁快0:2

人妻果場踢緊個波係咪一對一對

1分鐘半大

本身想買人妻 心跳 怕三賤反底無買到心跳有啲後悔

今日又撚賭仔

已經唔係2分鐘半大咁簡單

人妻隊有三個高橋

屌 三箭開大未

今晚

請不要挑戰神

入未呀仆街現代

12m

12M？

仙台 廢車

仙台 大邱三箭

自己腳軟都12m?

Which12m

邊隊

全北4:2ok?

維他奶

神奇12m

河床

1:2

半場全大

三球快到買唔切

5分鐘全大

全大只需6分鐘

極速全大，再講河床12m秒blcok

加埋6分鐘

五分鍾全大

笑咗

Cls nba
半大全大只需6分鐘

大邱1.72大2.5厄錢？ 學下仙台

2:4都可能ge，廢車lead左20分之後有無贏過盤？

你夠疆同我2:2

仙台 三箭唔需要你地杯 追和都夠
大大注左 好傷

仙台夠膽試下半場贏埋去

大波只需六分鐘

😂😂😂😂

東京12m

屌, 日j 大波咁易, 買韓k 1.68 大波蛋都冇粒

都係12M姐

有冇手足買半大全大

3分鐘入3粒

三箭點計？

邊一場

維仙咪迫害下盤全格

3.05 半大

三箭下半場456對家啦

班傻9係唔係覺得講河床12m好撚好笑呀？

12m先有一腳射正 你話得唔得啦

屌 買個時先留力

三箭追和ok?

三箭咁都無半大？

仙台大波cashed
差三箭大波

韓假pk la，0:0，點入三球呀

有goal架 但炸

得4c 已經夠垃圾

三箭入唔到波架啦
等心跳幫下你

三箭大波crashed?

仙台cup佢啦唔該

86'
90'
90'

唔入剪你賓周

90+5
90+7

韓假都最後一場
仲唔打NBA 守黎托咩

叫得三箭 完場前入三粒

垃圾箭。屌你真係。。

1:2
1:0

今晚可放心買ball了

下半場變 3:2 1:2

輸左好撚多

日職頭場2X1大波
仙台
三賤

現代大波已死

6場韓k, 4 場蛋蛋, d 大波仲要低水到乜咁, 俾狗屌

5c
4c
點開10.5b

仙台好肯刷 小心

好撚廢三箭。半場一球都入唔到45分鐘係到玩草呀

最驚佢地唔刷

買左維他奶fg 有無追數波

明明仙台 三箭都控球&射球都多過對面 都踢到咁

飛腳

還掂都係 以假制假
買日穴

砂岩入波仲有2.65

仙台10.5b
飛腳盤
不死鳥2.5b
有冇同路

雲加反底？

無錢買了。重注左三賤半大

輸左十皮，幫大家指路

3賤主和主客

二箭 仙台 唔求你嬴啦
我要既係和波都夠

$10定10萬？

排名都定哂 hea到完場算啦

買咗仙台12.5角細
無信自己要埋心跳FG

有12. 5角細咁好嘅
我買10. 5咋

臭腳角大

臭腳半大全大

$1000000000

要中幾多關先回到本

2點飛腳

心跳盤 水泥gel

仙台攻力咁廢 有邊個真係會買仙台盤

3箭追和再杯 一世廣賭球迷

Ho

書包出12.5角大我即刻跟咗
話知佢唔夠1.7

下半場 箭456到對家 我即刻買機票去清水 逐個三箭球員多謝

sportstream365上唔到???個網無左????

我1.71

我就真係唔信箭連輸5個盤 應該下半場cup 到

書包反底？

去清水多謝3賤球員咩玩法？

食小龍蝦

清水主場ma

1.67

清水勁撚到

屌 垃圾3賤和都和唔到

2:0 屌都晒氣

三箭jumped

打埋http www

下次

賤gg

雲加>>>>>>> 書包

屌你心跳殺死半大

角又冇 淨係送分

燈神全破燈俾人妻開出

心跳殺死了半大

心跳都兩粒
屌你老母蔚山肯入未

2:0

杜格拉斯都唔洗就屌打3賤

再買日職斬手指

果然女人係凌駕住男人

今次乜都冇睇買雲加對家, 初時淆淆地, 諗住三箭應該急需一場勝利

跟住諗諗下, 次次你以為佢要發力追冠果d 球隊都係尻下尻下

廣島三箭 笑話一則

唉 以為冇杜格拉斯

雲加: 90%都唔gun？

易賭到 gel定頭

韓K真係好on9 , 1球都無 1.72大波？笑話

連追3球買100杯喜茶請3箭球員飲

去m記食二手薯條

連輸5場盤 廣島傻鳩

廢車咪幾好 開頭送2粒開個半大
自己入多粒開埋全大

韓假

鳥妻頂住
蔚山快入
仲有飛腳水手快啲開半大

貝利沙都唔撚出 假假地澳職神射手

同靈車一樣

自膠

三箭送冠軍俾前鋒

5c
5c
唔撚想屌了

正路，讓盃搵仲多

2X1大波
三賤
仙台

廣島追和到
下個去主場門口跪一日

垃圾腳又妹

放棄了 唔睇 針

戒賭韓K 大細.. . 賠率又低又難中.. ON99

2.5s幾和味

三箭繼續入入入啦

買細果陣又場場半大.. 成個聯賽D人都ON99

5c
6c
仙台比個仆街燈死左了

臭腳無角

咁買細咪得

輸死人

札有都倉賢

角球要信書包
盤要信雲加

如果三箭反到 真係要派
頭5抽2派100

5c
7c

假波專買高水嗰邊
好快發達

4:30 俄派錢波

我

60分鐘0入球 叫都唔洗叫

入兩球威威先

賤台唔刷角追和

2:2

記唔記得今個月696對水手嗰場
荷乙伊高斯嗰場

燈神

仙台都追得番賤種你係度做緊乜

今日啲波

三星1:0

現代係咪要00完場

人妻頂撚住

仙貝遲早cap

8430 20-10-2018
12:57 入球大細 星期六 7 水原藍翼 (主) 對 浦項制鐵 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90 $300

$300.00
8431 20-10-2018
12:57 半場入球大細 星期六 7 水原藍翼 (主) 對 浦項制鐵 (客)
大 [1.5 球] @ 3.00 $150

$150.00
8423 20-10-2018
12:46 入球大細 星期六 4 FC慶南 (主) 對 尚州尚武 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65 $500

$500.00
入球大細 星期五 32 艾斯賓路拿 (主) 對 迪莫高體育會 (客)
細 [2.5 球] @ 1.75 $200

屌你.. 買幾舊水都唔俾中

三箭開埋個大俾我

仙台都做到野 三箭真係

三賤cup到抽三個含

6c
7c

仙台都做 你三箭碌柒咁

韓假除左廢車都正氣，上盤

水手半大已死

現代1:0

大家都真係support書包😂😂
乜都無買好似有d蝕

三箭真心好廢 仲信佢會反底

屌你老母廢鐵

之前汽車2.5s 2.6😂😂😂

前鋒冠軍英泥gel

三箭 和波完場啦 好嗎

加碼
三箭和到 係主場跪兩日

水源快大

兩場差四角

三箭快追和啦
最好cuppppppppppppppppppp

浦項制鐵追和!

西鑽

仙台黎多球

3箭入到兩球圍住紅館倒立行3個圈

3賤開大可以嗎

屌佢老母廢鐵

唔信

三箭 我想叫Goalllllll呀

加油 入多粒

7c
7c

想睇

3賤唔入俾人入

Goalllll唔到

韓K開始入波

臭腳一角

屌完蔚山就要屌廢鐵

全北我屌你老母

8c
7c

三箭 一粒都入唔到既話 憑咩 拎二哥位

射門都冇埋 含柒啦

三賤追和我係旺角大嗌我愛東京

仙台 係唔係真係10c ft 呢

Me

季尾護級隊真係要買！

韓K開哂細波呀笨

不了 下場先

係喎就快季尾
講講下就到年尾

最後20分鐘 玩撚完

三賤爭四角
人妻兩角

博失左 以為清水只係踢9號仔

屌你老母三賤刷幾下又妹

全北屌你老母

唉禁屌唔識入

人妻ng?

睇番廣島近幾場 0入球
冇攻力可言

三箭班人究竟諗咩架 送冠軍開心啲？

屌 三箭入未啊 俾個大我

淨係識鳩斬上去靠個外援衝

有人買2.5b

三箭咁都cup到
派1個500 唔洗留名
都無機會拎到

仙台cup唔cup到 有3倍主w

畀人入得唔得？

睇番好多都係負負柒柒咁入

三賤cup到我生吞原子彈
每贏一球加一粒

三賤大波未 唔入比人入啊

你知唔知你講乜撚野 輸到痴q咗線

臭腳刷角呀

清水有埋燕梳球 守到你暈

垃圾腳入未

兩隊刷角

全北我屌你全隊 死撚左佢啦

同神船一鳩樣 不過神船防守再鳩d

垃圾鐵cup啦好嗎

7c 完場 3賤

仙台立即刷角入波

3箭入到3球今晚買曬全香港書包

三箭果場完全唔似有波入

心跳入多球

書包破燈

反而覺得主會入多粒

主ng cup

心跳死守 三箭又攻唔入

0-2 都追和到 支持下你啦 呢排仲係好黑

6969 有 鈴木優磨？

入球細 角細 清水盤 莊家殺殺殺 殺晒

會9c的

3箭個場畀多粒

仙台刷角入波

8c
8c

唉屌 三賤水源快入

三箭大波又係大船？

人妻比個全格黎

支持，要多粒就搞掂大波3x1

有，後備

大戶

第二架航空母艦黎

理文0-1

睇個勢要入係客入
但客唔會入到

8c
9c

連登母爛

三箭入未啊屌

咁都9c😑

2:3！！！！

人妻糕！！

屌你刷c啦仙台

2:3

人妻好波

冇錯 就係咁

秒

賽前不問價696,10.5b

換走torres即入

入多粒啦 都2:0，一係就輸到爆，一係就追和反cup! 仲妹妹下等咩

勁 bb

屌三箭唔入 心跳入啦

屌你老母浦項廢鐵

三賤比唔比到全格

屌你老母臭腳

求大神指點

水手
車

三箭廢到一球都唔入

水手既私家雞

三賤人妻俾多兩角

水手1:0

上呀全北 cup佢

制鐵反CUP派500

3箭我屌你

me

垃圾仙台三賤輸波刷角啦

估9c ft姐，不過3箭又連c，咁可能會10c

燈！

Last 500 水手天鵝

水手4444444

半大呀

邊有咁多人妻

仙台一係追和一係刷角啦

屌條過關差垃圾鐵

696受讓
搏你唔敢買